三十歲仔 今日先知道聖誕老人英文唔係Santa Cross

到今日比女同事笑先知一直串錯左…以後仲邊有面對住佢

其實笑人唔識某啲野好on9
你估佢乜都識咩

Red cross呀

女同事以為你搞緊gag姐，冇野嘅

唔係christmas old man 咩

Christmas old man